如果你被逼娶就50歲既靚女人，你制唔制

例如：李英愛

制
唔制

無著數梗係唔濟喇 傻左咩
西又冇得屌 有都要落KY架大佬

肯扑就話啫, 50幾停經任扑都唔會出事
前題係keep得好
仲有臭雞搵人埋單個閪同波都鬆曬
你騙埋我嗰份

屌

keep得好再講
不過李英愛就不了

有錢ok

李英愛咁撚正
停經都屌到佢黎番經

冇可能

我自願都嚟唔切
邊有人會逼到我

李英愛ok

嗰啲厚粉到仆街嘅就不了

吳婉芳我就制

邱淑貞